有冇人覺得連登充斥住一種「比明星好先有資格畀comment」既討論風氣

話說我睇到果個講麥明詩既POST 話咩連登仔又炒車又盛

[狂賀連登仔又炒車!!!] 😽😽😽十優麥明詩考獲美國執業律師牌

跟住入面好多巴打都話咩平時金鐘毒撚對人指指點點又盛

但係講真明星唔係就係會被人指指點點架咩? 一黎佢考到牌同撈唔掂娛圈冇沖突 二黎90%既人諗起麥明詩除咗諗起佢讀書叻 10A仲諗起咩?冇人諗起佢做主持好 做戲好 轉數高etc 咁話佢做唔掂有咩問題?

我發現近呢幾年 呢種「好過個明星先可以批評佢」既風氣愈黎愈盛行 仲要好多人認同咁 作為明星本身就係一個榜樣 係公眾人物 點解一定要靚過佢/叻過佢先批評得 我要叻過個榜樣先鬧得個榜樣 咁仲叫唔叫榜樣 咁同觀眾睇完套戲只許讚不許彈有咩分別 如果明星係product既話 我地就係負責檢視件貨架啦 永遠話邊個明星唔靚唔靚 總會有人話咩「金鐘毒撚笑人樣衰」咁唔通我係毒撚樣 佢就唔樣衰咩

一向都係要跑得快過隻馬先可以講馬架啦

而家已經唔只要快過隻馬 你係要快過佢+高大過佢+靚過佢 先可以comment隻馬